痴撚線，如果日本呢間野嚟香港開分店，應該成為NO.1 連鎖

唔講咁多 佢個價位做到十算我餐餐食都得

乜嘢嚟到香港都變垃圾

廿零蚊港紙一個強飯
三十蚊港紙吉豬做早餐

痴撚線

如果黎到香港一定會貴好多 啲錢去哂鋪租度

黎到香港變左mk仔/00後整，咪一樣變垃圾

日本吉野家都係好平
但香港地食一次要幾多錢你都知

香港吉記賣得唔貴喎真心
同埋吉記做緊呢個價位香港都大把人幫襯
分別在於日本米同黑龍江米

租都唔夠比

香港最大問題真係租

嚟到香港60蚊個餐差唔多

啱呀

哩間野標榜自己用國產牛國產米
來到香港都一樣，不過國產是支那國

日本7仔d野食黎香港都no1

呢個係快餐店形式
應該唔收加一

重點係人地日本全部野都係自理
香港人邊撚到識自己收拾清理遞返個餐盤去洗

你淨係講食m記
有幾多個食完自己會放返好個盤呀
算啦

利申 我會

咩黎到香港都會變晒垃圾

去過日本味

乜撚日本味

牛丼御三家嚟講真係松屋最好食
松屋>>すき家>>>>>>>>>>>吉野家

因為松屋係大城市分店係賣premium牛丼
食起上黎係正D 再加佢個山椒粉真係無得輸

すき家個芝士牛丼係世界級

吉記同香港分別唔大 好似係三間野入面最貴
但個鍋係抵食

你預連埋租金計，三十至四十算左右

吉野家真係好撚難食
上次去大阪老母話哪兒來的屎
すき家勝在分店多 但味道一般般
但係松屋無論係咪プレミアム都好好食
啲牛肉汁調得好好味

屌你吉野家都唔撚會
睇清楚係快餐店黎

有乜計，租貴，做嗰啲又求撚其，所以千祈唔好嚟開。

松屋premium牛世界級
山盛蔥燒豚都好撚正
去親日本一定食松屋

原材料先係關鍵

腥港 ?

人地請個阿姐執，你執左佢會比人屌

仲有lawson同familymart
其實點解無便利店打下呢方面主意呢

松屋カルビ

依家香港7仔未賣緊日本7仔d野囉

無一樣野黎到香港係掂

吉野家係食雞架，你地食牛梗係啦

一蘭同吉記真心唔差得遠

熟食wo

嗰d日本7仔自己係工場做
lawson炸野係鋪頭炸
唔講運輸

你屋企附近有幾多間7仔仲有魚蛋燒賣撈面賣

好多wo
佢係有能力做 但係賺得唔多所以廢事做姐

唔撚好黎，所有野黎香港只會變垃圾，要食我自己會去旅行食

呢間係松屋集團

HK都唔會平啦

yes 松屋=良心

所以話日本人根本廢西, 物價咁低都成日跳樓

講撚到松屋好似岩岩係日本新開咁

個人感覺：卯＞ｓｕｋｉ＞＞＞松＞吉

呢間好似叫松之家都好似２４小時，平過７仔，
懷疑佢Ｄ料有問題，不過睇店入面塊板寫美國肉＋日本菜米（可能輻射五縣）不過唔理啦

香港好似已經有分店

你睇下果間gram 家陣比人屌成點先啦

便利店全部都係大集團話事
根本冇競爭
賣垃圾都大把人仆入來買
賣d稍為有質素 e.g 日本版自家品牌都即刻貴幾成
係香港賺得夠盡就係贏家

日本松屋都唔係最正
有D模仿松屋形式既先正
又好味又多款又平

先排去日本做嘢食左好多日松屋，500yen牛肉飯真係無得輸

吉野家日本嗰邊有月票咁上下嘅嘢，你唔介意每日都食吉野家嘅話，會好抵食。

最大問題係請人同人工

飲食西工邊個肯番，番6日 收10點/11點

人工低d都冇人做

之前係赤板幾乎每晚都去嗰間松屋同suki
食到生暗瘡

所有日本平民餐廳嚟到香港都會賣貴咗，更甚者更會變咗做中檔嘢兼收你加一，一嚟係租金，二嚟人地係嚟賺外匯，因為日本啲嘢係好難加價，十年前日本牛飯個價同十年後一樣，根本賺唔到幾多，所以佢地會喺海外開舖。

連登係成日討論松屋
但呢間松乃家先係boss

睇嚟樓主都係社會啲初生之犢
咁樣都講得出

其實日本鋪頭黎香港開分店係因為佢地係日本唔敢加價
但海外分店就可以賣貴d同成日加價賺多d

依間又係好撚正，五百幾yen個天婦羅飯，仲有隻蝦
香港連碟頭飯都食唔到

香港開的話，價錢至少每貴一至二倍，然後被業主加租，做唔過五年全線執笠

呢句真係事實。

反正同一個老母

松屋真係又平又好食

起碼貴多兩倍

松屋來到香港又keep到水準真係屌打80%以上ge餐廳

松屋狗飯都有人吹奏 心諗

呢間野係好正 係日本食左幾餐

一蘭咪例子

成日話日本唔好住果堆人咪就係正正係日本住緊或者等緊去working holiday 唔想咁多人爭

佢地可以用自己日本米日本牛
當地食可以又平又食得落口

但黎到香港, 要平既話就變大陸材料
比你都唔食

黎到香港仲邊算狗飯

咁公道講叫日本餐廳用既肉
豬肉用加拿大貨
雞肉就泰國巴西
牛就美澳

除非講明係国産否則係外國肉

你唔講蛋撻奶茶去到日本都成千円個

仲有最大問題係 松屋個啲選擇好撚少 一星期已經厭
茶記選擇多咁多

利申留日第5年

黎到香港的話
店員：21314！

香港出街大部分都係俾錢食屎

茶記油撚到狗都唔食

茶記質素好參痴

中資M記得狗會食

唔洗懶有手尾
就算你有手尾都只係隻有手尾既狗

吉烈唔撚油

炸野一定油?
你識唔識架

收尾猛火迫返D油出黎架

剩係鋪租已經將個價錢double 啦

和民都有差唔多既早餐都係3x

來到香港加返鋪租，運費

咪又係 80蚊餐

吉烈係一個煮法 你可以唔揀 但係茶記係乜柒都油到仆街

蒸魚都油？
日本野有一半都係炸

蒸魚唔油?

你食十舊蒸雞同十舊炸雞邊夠濟
你有無住過日本 有無成個月食足90餐日本野架

蒸黃花魚可以唔落油 你有無食過

黎到香港就會變成大陸肉大陸米
個價位仲會貴過日本
跟住一班大人排哂隊去打卡
黎到香港就變哂質啦

我淨係知茶記d蒸魚豉油成層油係面浮下浮下

你可以叫少油架嘛

咁係咪證明茶記乜撚都好多油

咁你點證明日本唔油先
我食過啲乜春ピリ辛 乜春意式蕃茄都好撚油wo
更加唔講啲かつ乜春同唐揚げ

冇 其實我淨係想講茶記好撚油

雖然我都好鍾意食からあげクン 但係我都係覺得茶記d送油好撚多

就算過左黎 都好快頂唔順

千祈唔好嚟香港開，只會又貴又難食 排隊又排幾粒鐘

$38 %48都接受到

松屋集團旗下仲有間叫松乃家專賣吉烈
勁抵 咁都係四百幾円

的確

睇隻日本洗衣液係日本賣廿幾蚊港紙

香港成五十蚊

一半都炸
誇張到你

咪就係講緊呢間